香港公務員： 小英 我地黃架喎 點解要封我地？

香港公務員： 小英 我地黃架喎 點解要封我地？

遲下會唔會我鄉下日本都封埋？

雖然我撐黃公務員
但真係無辦法，你額頭唔會鑿住個黃字係度
人地唔會知你係咪黑警
想去日本台灣？辭職喇！
反正你咁黃做公務員都唔慌會升你

下 唔係支持運動就可以去台灣日本咩？

你講緊去旅行定逃亡？逃亡嘅係咪都有screening 驚閪咩，好撚鳩喎你個post

你冇睇新聞咩 台灣唔發簽證比香港公務員

唔係趕駐台公務員走咩
香港逼走左台灣駐港嗰個所以趕返香港嗰d走

係囉 點解唔發簽證
根據連登 香港公務員都係黃架

拎本基本法出嚟同小英講有出入境自由㗎

話時話，邱騰華去咗邊

cap張圖嚟睇吓 我印象中冇人咁樣講過

去我琴日開既post 睇下

你俾人當狗咁屌有乜好睇

唔發工作簽證啫....

睇啲唔睇啲......

戇鳩 根據連登 香港公務員都係藍先岩

香港公務員好黃架 台灣點解封

代表港共去台灣工作點解唔封

我去工作都唔批？點解 公務員黃架喎

人哋咪講撚晒俾你聽囉你自己扮睇唔撚到咋嘛

香港公務員黃到爆

解釋下點解封

你老母 根本得你揸撚住呢句野係咁講

係連登唔屌得公務員架 又話你pr分化啦

樓豬係傻鳩一個

香港公務員： 小英 我地黃架喎 點解要封我地？

區議員都係受薪政府 咁係咪都要批埋落嚟？

樓主低質支那毛

連登仔話 pr公司化分

小英應該歡迎香港公務員先岩
點解封 諗唔明

小英收左pr公司攪分化囉

公務員: WFH
二等香港人:

香港特衰護照，而家等同大陸仔護照，以後都要排隊拎visa,想去就去無啦！

明晒 連登眼中
小英係pr

公務員

罷工: 不了
比政府代表: 是但啦

無得去旅行: 我要割蓆呀

公務員=政府既走狗

咩垃圾post都可以上熱門 笑撚死咩

是但啦，公務員咁好福利，咪去少一個台灣仔囉
但有得去大大個大灣區喎，賺咗囉

如果公務員100%黃，咁就真係屌打所有職業

7.21 全城白衣為記
未敢忘記 從未忘記

外國唔識分黃藍
打政府工嘅－概視為 civil servant / government officials

其實外國政府點知你做乜工作？？？你話出晒位果班就話姐

點解自稱黃既公務員重留係政府？

你仲可以轉工，麻煩今日交信，仲有機會唔封殺你
方法比左你，唔好再問公務員點解黃都要封殺，放過你地就好易有藍公務員一齊過去，寧殺錯無放錯

公平起見

一律制裁公務員

好撚煩呀你，辭左職再講，人地講公務員無得去，你轉工已經解決問題。
光復自己職業先講野啦，屌你老母

唔係架
連登仔認為公務員可以係黃 我重諗著聽日去報名

傻西公墓員：我處理日常交通事務，咁都叫幫政權？

又公務員post呀 pr

小小犧牲有咩所謂

小英：中國共務員不了

唔洗再做錄音狗啦，on撚9，大把人答左你又不停跳針

我比連登說服左
原本聽日報名考公務員
唔係可以做黃公務員 唱下"今天我。。。"
就可以去台灣 日本咩

唔好咁一廂情願，台灣嗰班有話過自己黃咩

on9 post

點撚知你係黃？點撚知你唔係黑警？

唔緊要啦 學特首話 我係台灣日本又冇資產 冇簽證咪唔去囉

得啦知你好憎公墓員啦
好肉酸啊逐個comment應單單打打但引埋成班真心入黎屌你做公務員
最柒係玩到冇癮先己畫公仔畫出腸

樓豬係咪想一日開一個公務員post

人地國家係視政府團隊 as a whole 咁睇，話之你係特首定文員

黃？邊度黃？把口黃定件衫黃

一係PR, 一係五毛，一係戇鳩，明明淨係講唔發工作簽證畀香港駐台人員，唔撚知點解會講到唔發簽證畀所有公務員，綑綁晒所有公務員攻擊小英，重要唔知點解吹到做公務員就係黃，而且重有啲戇鳩仔附和

政府邊個部門？

唔好封封聲咁難聽 同中國護照一樣待遇姐

Pr加假膠係咁架啦
PR 想分化
假膠堆社會垃圾就不嬲睇唔起公務員

老實，如果係真心黃嘅公務員冇理由唔支持台灣咁做

PR公司，已封，玩單機啦

呢期興咩都拉公墓園一齊講

你揸特衰護照遲下可能要簽證

點解唔係怨自己政府
反而係怨外國？

件事係林鄭搞先架喎

就係知自己垃圾冇本事先入政府求穩定

講得出呢句知你係扮鳩
返屋企含啦傻閪

樓主做咩鳩
開兩個post追擊公務員

起下樓主底就明
又係果啲：我中立我自豪，你地傻西慢慢示威

唔撚關你事就收皮啦，抽水都抽得肉酸過人

嘩眾取寵
四面樹敵
係連登仔最鍾意